點睇今日仲塞過打風果幾日

淪陷了

呢個真，慢到嘔，分分鐘下午先返到公司

佢觀塘線根本係冇車 咩故障 連港島線嘅爬行速度都冇

老細理撚得你
只會屌你唔早啲出門口

全港停擺

因為狗鐵話delay 12 - 15 mins係大話嚟

令到情況失控

有無人仲未返到公司

返八點半
而家係巴士塞緊
又要帶老母返工

返9am,死死氣改坐101去牛頭角，到而家未到公司

翻9 仲喺金鐘

佢咁講係唔想罰錢, 只要有1架車行緊都罰少好多錢

天災不如人禍

11點先返到